睇返舊相 我喊到仆街...

痴撚線

做咩要搞到大家都喊

去年的冬天
我們笑得很甜

就算是我不懂 能不能原諒我 請不要把分手 當作妳的請求
請妳回頭 我會陪妳一直走到最後

可唔可以唔好放棄我...?